如果大家喺google/facebook/youtube睇到藍絲廣告, 務必撳落去

因為google/facebook ad係按click收錢的
youtube廣告就睇夠30秒先收錢
如果佢set左每日budget, 爆左嗰個數就唔會再出
同時亦可以燃燒對方嘅資金

所以大家唔應該skip, 應該撳爆佢

推

就算佢set limit,
你click都係送錢比佢,
點燃燒對方嘅資金?

睇唔撚明

落廣告本身都要錢
而且youtube廣告分紅出名閪
冇可能圍到數

因為佢係落廣告果個
你click左=有宣傳效益=佢要比錢YT/google/Fb=洗左佢d錢

有咩好唔明
見到藍絲page出錢落廣告，你click落去，facebook收錢，藍絲page帳號冇錢之後唔再彈出

唔理你 撳 唔 撳

但之後請 檢舉

即係你喺google/fb見到佢彈廣告係唔會問對方收錢
你要click落個廣告度, google/fb先會同對方收錢
當一個click3蚊, 佢set左每日budget800蚊
只要嗰日有267個人click過個廣告, google/fb就唔會彈嗰個廣告出嚟
你唔click佢反而會keep住彈, 同時對方亦唔洗俾錢

但如果YT廣告本身係片黎
e.g
e.g
禁落去, 會唔會刷埋View 數先, 最怕幫推左上熱門

oh thanks
唔知係咁運作

開page果個人要俾錢放廣告在page上面嗎？
如果唔係盈利 點解要俾個位fb放廣告?

而家yt個計法係計觀看時數
只要佢睇多過30秒就會收佢廣告錢, 同時又唔會俾太多觀看時數佢

喱度有寫詳細收費方式
但係我唔太明咩係串流外廣告

推！

港人講地嗰隻應該係可略過的串流內廣告
按喱個模式收費:
計費方式

使用單次收視出價，達到以下任一條件時才需付費：一是觀眾觀看影片的時間達到 30 秒 (長度較短的影片則以看完為準)，二是觀眾與影片互動，兩者取其先。

使用千次曝光出價時，系統會按照曝光次數計費。串場廣告採用千次曝光出價；廣告曝光達 1,000 次時，您才需要付費。

呢個啱

睇完先report ad